有無人覺得女仔得意可愛吸引過普通人眼中既靚女

得意可愛：

普通人眼中既靚女：

出面打緊仗呀細佬

我夠知
係咪打緊仗就唔開得post
又無上熱門阻住人

我呢d時間先放開鬆下姐

yessssss

block -> 上一頁

完全唔同意! 靚女就係靚女。 得意可愛即係唔靚，即係白痴。

不推文回覆阿傻鳩

係都我block你先
block咪block仲要留個言幫我推
用你邏輯你先係鬼？
你同樓下條傻鳩一樣學識用不推文回覆先話block人啦

火車頭無啦無啦

你搵過得意可愛但唔靚既比我睇

你唔屌=狗也不屌

如果係靚女就直接話靚女啦，點會話得意可愛呀?用下腦啦!
樓主上圖嗰啲話得意咪唔靚囉，下圖嗰啲咪靚囉。

真
靚女通常行為可愛先會加多句可愛

但唔靚既就係可愛，that's it

對唔住各位
娛樂台個狗籠唔記得鎖

覺，但唔係佢囉